大家千其唔好搵做工程既人做bf

尤其係bs 佢地工作環境好惡劣
有機會成日比人屌 同受氣
一但個人係工作上抽離唔到
係依d環境下成長 個人變得又小氣 又真心膠 又aggressive

利申 已飛左我bf

點解惡劣?
我係office做野..
不過成日屌D工人 就真係令個人燥D

有機會成日比人屌 同受氣
有咩分別

咪係囉 你屌人 你自己都會唔開心

你多野做 唔洗比人屌 都會受氣囉

做開D行頭窄嘅工程，想轉做BS。

岩 成班男同事 思想都咸咸濕濕 又多是非 唔撚正常
無時無刻都中意玩鳩人 一唔覺意 玩鳩埋自己條女

工作上 面對既野十分艱巨 根本你條女冇可能明白你
身體精神完全疲倦 工餘時又要keep住進修
放假時又想打下機睇書 冇時間理人
利伸 分手了

hehe 佢肯接受你
你執到啦

屌 咩工都要受氣嫁啦
搵個無業遊民囉

工程撚搵返d醫護妻或者其他忘到仆街嘅女好啦，唔係過幾年大大個綠帽

程繫護理

BS
泥足深陷

真，工程害人不淺

做到隻狗咁先得幾萬一個月

抵啦 啲工程撚咁鳩廢

做啲野錯撚哂， 唔撚check就交畀個客

我係客都屌鳩死你班垃圾工程撚啦。

畀錢你地搞工程 又唔撚做返個本份 正廢物

我係bs 但我好毒。經常自己一個做野

聽落似外行人講野

係囉 外行人都check到依班廢物交既文件壞到離譜 , 專業人士喎 收檔啦 , 多野咪就係因為你地做野無質素 , 不斷重覆做囉

屌今日終於明白點解會有班友成日追擊你, 留意到你真係好撚扮野同鐘意表現自我 唔熟呢行又想差隻腳去批評但係又片面同斷章取義
又咩錯撚曬呀唔撚check就交比個客呀又本分又盛 聽到真係笑9死
聽落唔止似外行人仲似細路仔

Sad but true

呀挫敗兄順便問聲你打你上面o個段鳩up唔洗本o既評論o既時候, 係咪成個腦都係沙中線醜聞o的野? 不過你話點就點啦 畢竟打字鳩up自high唔洗成本, 再講落去我怕你真係嬲到訓唔著

p.s 你段野o個兩個正皮其中一個係我比的, 希望你會開心d

即係邊行? manufacturing?

都唔知邊個係垃圾囉

一份vo都可錯足8 , 9 次， 份份交過嚟既垃圾文件都畀我捉到錯。 咁撚垃圾既專業 都仲可以自吹自擂。 係啦 繼續打飛機囉。垃圾工程撚。

岩牙

真係畀你依啲小朋友笑死人

講一句就對撚號入座，
仲要嬲到喺度打一有堆野駁咀

點解？ 因為你畀我講撚中囉 睇死你一定係日鳩日畀客屌你成日有careless mistakes. 既垃圾工程撚。

Is

以前D同學，仲留係工程打滾既，好多都覺得自己係中中之龍捱幾年實上位

同埋忙到仆街

做BS顧問 經常Home office
平時得我屌人 又唔使受氣
間唔中特登由屋企出去搵我女人食個3個鐘嘅lunch都無人理

無後悔過做呢行

呢行真係勁多垃圾

個個都扮on9唔做野/做錯野
比老細知邊個醒
D野就推晒比邊個做
但人工大家一樣

到真係升職 就比個識刷鞋既升

利伸 做左4年
心都灰尻埋 開始扮on9做錯野了

Builder表示同意
日日做到隻積咁

咪臭係囉

你試下去考牌
hkia/hkie/hkis
你是但考以上一個會既牌，你就會知道咩叫恐怖咩叫腐敗，做野扮蠢縮沙就行行都係咁，間間公司都咁玩，但考牌考到咁撚小圈子可能得工程界獨有

我男朋友都係做bs，但完全無你講嘅問題喎 同埋好多讀bs嘅朋友都好正常
係咪得你個ex係咁喳

男人老狗怕咩人地粗魯姐

我覺得可能你個一個係咁 但唔代表個個都係咁 唔可以用一樣嘢 或者一次經歷黎判斷做工程做地盤既我都係咁

一樣，有個一齊咗四年既工程BF
次次係公司受完氣夜晚係性方面都係咁虐待我

咁你用你嗰碌鳩屌返佢轉頭咪得

aggressive？
有冇番過工啊？ 出到去個世界 番工唔通同你講心咩

好人好者已經唔會做工程

咪撚9up啦，又唔見我係咁

咁醫生一樣低賤

番咩工唔洗受氣？

揾個二世祖包養最好，訓係度有＄收

我唔信你屌d工人喇

Office比工人屌就見得多

大家千祈唔好搵人類做男朋友

基

見仁見智啦

錯撚哂啦工程
全行執柒左佢啦

你係咩人咪識返咩人囉
身邊bs同其他工程嘅好高汁 冇你講過嘅事發生

大家千其唔好搵有返工既人做bf

This is great

工程工時長到hihi
而且工期短 將所有野壓縮到好緊湊
所有野都唔可以甩 想請個假去旅行都難
唔好話去旅行 就連返少日工請個病假電話都響過不停

屌你老母

呢個真 想射波都冇

挫敗狗連工程post都出黎柒
外行人就收嗲啦

係，識幾個工程狗都有被害忘想症

好撚慘 由尤對於岩岩出社會既後生仔黎講
最黃金既時間都要貢獻哂比地盤/工作
有唔少仲要返6日 真係好慘情
仲要做工程對住既都係男人
做多幾年就算正常少少既人 對住女都好似成條毒撚咁

佢咩人工先？

工程BF 講左兩年都未去到旅行 心灰意冷 想分手

屌呢個真 日日9-6 有時仲要開夜 不過又未至於變毒撚 但係真係做撚到頹

有機會成日比人屌 同受氣

有邊份工唔係

識好幾pair 都係工程搭護士妻
結婚可以大搞，一年半載就買市區樓，直頭爽到仆街
只不過做野辛苦係真既

工程俾狗做

問題係點識護士
返工個陣比野整親傷到入院咁

Friend 搭friend 啦
工程少女仔，同時護理又少男仔
只要大家正正常常都pair up到

香港d女仔都好拜金
有邊個地方d女唔係

依家護士都好多仔做

你返工aggressive ok嘅
對自己d fd or gf 都係咁有撚用
通常個d都係d on9仔
唔識係工作抽離

屌你啦 女朋友唔識tum下人？ 你飛佢真係佢得益

個啲通常讀U就已經識同一齊左喇

多數都係毒撚，
冇咩禮儀可言；身形只有極肥/極瘦，冇中間

行行都有架喇，等你千人斬完成同各行各業既人拍下拖再上黎報告啦。

我係0佢係1

岩呀

無俾女朋友飛喎
身邊做工程既fd 好多都有拖拍/結埋婚

香港地做工程有幾多係高質呀 仲要做bs 最垃圾嗰範 工程界圍內都睇唔起你

依d on9仔都係做野做壞腦
星期六日都走去返工
唔識抽離

重有啲ot磨爛蓆嘅 on9仔

讀個間U 無護理系學生

bs 竟然係最垃圾個範
你當細電死架 定係已經唔係工程個list 裡面

civil structural 又點睇

做人有翻少少國際視野 bs無論喺香港大陸定外國都公認係最垃圾

水電工

冇BS 你地有冷氣用？有水用？唔好甘天真啦。

起好棟樓 冇BS 咪得個殻。

咁你老母
唔怪得你要做工程

狗都唔撚係 仲慘撚過狗

男護士

電子

邊到可以識到護士女
利伸 工程狗

more

你死開啲啦 地盤佬

你啲冷氣 水喉咪又係人地 真engineer r&d整出黎嘅野 你買黎用架咋 傻鳩

社會上每樣工種都有佢嘅用處 你bs 整好棟樓 冇清潔呀姐幫你掃地抹灰都唔會有人入黎住 咁係咪代表清潔工嘅能力 社會地位 貢獻 同engineer 一樣呀 轉下你個臭閪腦啦 懵撚

工程界黎講 BS一定係最撚廢，拎住張圖睇點走線、安裝、夾野又話自己係工程師

講得啱， 不嬲同人講自已做地盤打理。

利申：main con bs co

一畢業就轉行，黎緊會入政府

政府做咩位

政府做番工程既都大把閪位

無知到極點，就以為買部機返來用就搞掂
醫生律師唔講喇，又話工程狗憑乜野攞來比較。
會計師用word excel計加減乘除係咪垃圾呀？
護士係病房睇啲機同工具，係人地整出來，又係咪垃圾呀
正一傻鳩，你決定用邊啲工具完成個目標先重要

淨係計條電纜都夠你玩啦
要點用咩款/粗幼/有無裝甲/單芯定多芯
要計算額定電流發出熱量會否熔解外層，引致火災。
安裝方法/周圍環境溫度/隔熱層，好影響到用邊種電纜，以為可以求其用
咪燒撚晒成棟樓囉柒頭

點解屋企斷路，唔會令成層樓停電呀？解釋下
MCB脫勾特性有邊兩種呀？

香港人真係寵撚慣，屋企有穩定水電煤供應好似理所當然，背後做咗幾多野無人知。
返下大陸觸吓電，電線過載火災燒下，先再返來柒

前路茫茫

對比護士呢啲半服務業 bs係唔易嘅 但如果你真係覺得你以上提及所謂嘅知識係好難嘅話 就只能夠講你能力唔高又或者你未睇得清呢個世界

無他 做得bs 嘅人都係能力一般 冇抱負 求份安穩工 有能力有夢想嘅人 可能會做mech, cs, ee 但永遠唔會係bs

縱觀世界各大著名院校 又有幾多間有bachelor/master of building services? 學術底蘊有幾深真係可想而知 敢問何德何能吹噓所謂嘅深奧學問

有乜計姐，香港層面係無乜純engine 野做，逼於無奈姐
BS好多鳩流流既人，唔等於要用鳩流流既心態去做。
覺得BS知識不足既，會唔會再鑽研，定係得過且過？
我自己覺得BS電知識唔夠，做死士讀EEE master
但我識好多就係讀吹水master/BSE 得過且過就算

你講個d全部standard野黎
咁都有得打飛機
仲有人地大陸d design已經勁過香港好多
係時候要跳出丼底啦

點解唔係襟屌d 係你果個咁岩你唔鐘意姐。。

大陸新樓咪又係判晒俾香港consultant做
業主自己都唔信設計院

以前就係
依家大陸d consultant彈起 好多都自己友做返 唔會益你d港豬
btw 你又話大陸d design唔得 又話係香港做 咁姐係

大陸工程師仲cheap過香港啦

巴打都係果句上連登勿認真

根本華人地區
工程師都係地底泥

大佬呀，首先有大把舊建築物。
另外個system 得唔得，淨係得design咩
Testing & commissioning
Operation & maintenance 點計

又一個真心膠
ot完好返屋企訓啦

你又以為香港d contractor做得好好咩
你睇下沙中線

仲越來越差添，啲中國XX建築 ，行內都笑9佢地。
可惜獨立一個工程師真係無咩可以做
功能界別又極建制